2017/10/17‼️我愛太田夢莉小栗有以‼️世界には你地しかない‼️

g

牙夢關唔關你事

10000 > 20000

終極激多圖‼️48第一美顏擔當係AKB宮脇咲良定NMD太田夢莉⁉️

靚到顛‼️覺唔覺太田夢莉唔係入NMB既話成就肯定高好多⁉️

我係你回家之前已經吹奏緊了‼️

both good grill but yuiyui diu da whole world‼️

死DD‼️

10000>>>>>>>>20000

佢兩億年‼️

牙夢兩億年‼️